究竟有幾多人睇完玉子之前開始介食豬肉？

我有幾個fd 睇完netfilx 套玉子之後開始介食豬肉，有冇巴打身邊有 fd 都係 咁

剩係豬肉？